[影帝回歸] 貿戰升級敏感時刻 溫家寶四川露面滿頭白髮

貿戰升級敏感時刻 溫家寶四川露面滿頭白髮

【新唐人北京時間2019年05月11日訊】近日，多名北京前元老接連露面。在5月10日美中關稅戰升級的敏感時刻，網上傳出前國務院總理溫家寶探訪四川512地震災民的視頻。視頻中，溫家寶頭髮花白，但看起來氣色不錯。

5月10日是美國對2,000億中國商品加徵關稅的日子，也是2008年512汶川大地震11週年的前兩日。久未公開露面的76歲溫家寶，當日現身四川地震災區。

有中國網民在微博發布影片稱，溫家寶當天到訪了四川映秀地震體驗館，與群眾握手，精神很好。當地民眾穿着民族服裝歡迎溫家寶。隨後，溫家寶繼續行程，抵達四川綿竹，探望512汶川大地震的災民，與村民寒暄。

發布影片的網民表示，感謝溫家寶在地震後十一年還想着災區老百姓。

據此前報導，當年大地震後，溫家寶曾到災區任抗災總指揮。當地軍隊聽從江澤民親信郭伯雄的命令，據不服從溫家寶指揮，溫家寶氣得摔電話，並對軍隊稱，「我就一句話，是人民在養你們，你們自己看着辦」。

溫家寶退休後，曾多次露面，包括經常出現在中小學校視察。

溫家寶上一次露面，是在今年1月29日。當日，中國地質大學官網刊登照片指，該校多名領導到溫家寶家中向他拜早年。

身家30億美金總理
我仲記得

影帝

諗住推影帝出黎執山?

甘草演員

仲要記得呢幕

佢係咪想學鄧小平南巡

迫習種落台

佢個仔好似比人拉鳩左

得三十億已經好清廉

溫家寶同習近平係同一派

溫家寶保習近平上位接班

習近平保溫家寶家族平安

唔好咁講
今次出黎係想做野

P.S. : 當年華國鋒就係去四川密見葉劍英商量點搞掂四人幫
仲有點，四川有核武器

不過我相信習主席會掃清任何反革命份子

瘟爺爺

胡撚塗撳住果個邊個嚟

佢個仔俾人搞
應該唔敢做啲乜

馬英九

舊電池，有鬼用？

勃起來

中華影帝

咩葛優陳道明收皮啦！

呢張相好似記得話專登搵籃球員去夾佢出黎

勃起來太高，氣牆強，搵普通既卒夾佢根本唔能掂

中共班機械人元老自習上台後已潛足五六年水
近期紛紛露面明顯係有大茶飯

而家係轉折位，trade deal簽到班元老一定出黎反
（冇補貼+開放市場，元老d國企死撚硬）
一個月簽唔到，就所有貨25%關稅，即係又被迫起義
即係簽唔簽都一個月內要開習習波

（除非一個月老美肯唔洗你取消補貼+開放市場囉）

薄熙來

因為薄熙來本身有成 1.8米高，唔搵籃球員，壓唔住佢。

啲人好似叫佢做溫爺爺

推佢上去死姐

點解中共永遠都係柒啲果個贏

先讓領導富起來

溫爺爺

平西王班底石油王國又係食央企國企飯，但平西王夠辣手連大義滅親都做得出，佢係唯一可以同侵仔角力既人，兩個癲佬。

平西王

呢張真係幾霸氣

比比爬山丶拔河

成日分唔到佢同胡錦濤

佢一日唔死 都好可能反cup到 中共史有板睇 雖然都係大仆街嚟 但佢有種個人魅力 唔似豬頭咁 去到邊都比人指住嚟笑

影帝君臨

思維錯晒
習帝唔退讓 淨係想辦法拖或走數
因為佢要保住中共權貴利益
中共權貴先支持佢

而家加25%，都係蝗民死
至緊要權貴無事
大不了鎖国 也一定要保住權貴

影帝至少肯做戲呃人

依家連呃都費事呃，純靠暴力統治。

話時話,黑仔強好似無蒲頭好耐

係我都縮埋啦

中國金融專家: 習近平犧牲國家利益，換取自已的勝利

新戲試鏡。

有開工，不過保持低調，費事做替死鬼

5月10日，中共中央政治局常委、國務院總理李克強主持召開企業減稅降費座談會。李克強在座談會上表示，更大規模減稅降費是優化營商環境、激發市場活力的關鍵舉措，要確保所有行業稅負只減不增。

一定唔止
今日單新聞 大陸地方法官爆出黎都200億

總理呢30億美金轉人仔仲少過 地方法官

中國歷史上最窮總理

去到呢個級數得咁少，比人笑啦

ching 打少啲穩陣